熱血時報：維園六四晚會最高峰有170000000人

今日為六四事件29周年，一如以往，支聯會於維園舉行燭光晚會。 大會表示，今晚集會坐滿6個足球場，約有115000人參加。警方則表示，維園最高峰有17000萬人。 根據紀錄，支聯會去年報稱有110000人參加，而去年警方數字則為18000人。

一億七千萬人

新聞都篤數

篤數狗笑人篤數

Er⋯

please try again later

做乜鳩啫

維園都裝到億七,咁150尺劏房住七十二家房客都應該幾寬敞鬆動

貢撚秋得

乜野質素